被害妄想症患者唔該去睇醫生

［理性討論］作為00後，我想講啲嘢

我/大部分人都唔會盲屌一種人，包括00後，大陸人。係因為佢哋自己做埋既行為似蝗蟲，玩逗陰，講蝗語，冇禮貌等等，我地先屌9佢地。冇人會得閒冇屎痾，冇啦啦屌一種人。

澄清返